{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018939",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐고쿠"
    },
    "text": "大邱広域市達西区書堂路9キル46-6に位置する日本式ラーメン専門店テンゴク本店は嶺南大学店と明徳店も運営しています。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、ブレイクタイムは15:00から17:00までです。 ラストオーダーは14:30で、日曜日は休みです。 日曜日はブレイクタイムがなく、ラストオーダーは19:30まで受け付けます。 天石本店では様々なメニューをご提供しております。 ブラックラーメンは9,000ウォン、天石ラーメンは8,000ウォン、辛いラーメンは8,500ウォン、辛いラーメンは8,500ウォン、チゴクラーメンは8,500ウォン、特ラーメンは11,000ウォン、冷やしそばは夏限定で9,000ウォン、チャーシュー丼は1日限定で8,500ウォン、牛丼が8千5千円です。 たくさん探してください！",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "テンゴク本店は大邱広域市達西区書堂路9キル46-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは14:30です。"
        },
        {
            "question": "日曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は通常と異なりますか？",
            "answer": "日曜日はブレイクタイムがなく、ラストオーダーは19:30まで受け付けます。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "ブラックラーメン、天石ラーメン、辛いラーメン、チゴクラーメン、特ラーメン、冷やしそば、チャーシュー丼、牛丼など様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラックラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックラーメンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "天石ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "天石ラーメンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛いラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "辛いラーメンは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チゴクラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チゴクラーメンは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特ラーメンの値段はいくらですか？",
            "answer": "特ラーメンは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冷やしそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "冷やしそばは夏限定で9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーシュー丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーシュー丼は1日限定で8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛丼は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "休日はありますか？",
            "answer": "日曜日が休日です。"
        },
        {
            "question": "他の店舗もありますか？",
            "answer": "はい、嶺南大学店と明徳店も運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 482
    }
}